點解d女sales個個都著leggings返工

留意左好耐

放工可以賣番岀去囉

著絲襪焗住成日好臭

通常叫佢地幫手拿最高d衫 我再望pat

新都會

葵廣多黑c

一定好撚正

腳汗淋漓